繼續將文宣注入節日! 新一批揮春設計圖流出!

大家好

之前我哋可愛系設計師合作，出咗4款鼠年賀年Postcard卡同揮春嘅設計，俾大家print嚟派街坊或寫俾手足之後

今次輸到分析派立體主義風格作品既設計師出場，繼續一反傳統風格，將神獸獅鳥同靜雞雞嘅力量注入揮春，實行文藝救港！

而家公開俾各位巴打絲打下載使用

印刷用的PDF檔

Printer 用的PDF檔

此為非賣品
作品只供市民印刷並作免費派發之用，嚴禁將以上作品用作任何商業用途。

HKGETV Social Media Platform

Push

推

有無黑警死全家想印

巴打好波

又幾好喎

新年有個死字唔好意頭, 不如寫成黑警冚家富貴

正到癲

多謝支持

推熱門

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

有位絲打 ima_hksiuwaaga 整咗啲靚到痴左線既揮春同利是封

push